---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1044"
date: "2006-04-29T12:16:43"
uploadBy:
- "wahsager"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hm. Sieht beeindruckend aus ... aber was genau bewegt sich da denn so alles? Wärem al interessant zu wissen, wo die Kegelrad-Wellen hinführen.